[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4519)

輕鬆

多謝大家

Slow

贏

大軍閥p都入唔到

樓上派我

樓上樓下贏錢

烏甸尼斯[0] 對 維羅納[0]
客隊9場不敗...你開個平手比我買....想派錢???

廢馬開post 我輸到傻

我

要客了

客隊大船？

...... 日假咁多人贏 咁都要賴我

咁諗通常主隊反底比你睇

比我賴下先ok?

主隊有Okaka
一個屌十個

依個珍...

馬贏得少少
好彩仲有得玩足波

真 政府委托左馬會派錢

仲要客高水

Fc ed

班畜生搞到輸曬日假贏果d

Lm

1900

愛斯賓奴 [+1] 1.95

想睇bill析

半客了

馬王 果場qpq 中到應一應 之後基本上都冇贏

希望西維1:0收手

馬王果場差啲輸埋

又中
Gun了

Bill今日上左水未？ 定未引退完？

好似未見人 可能又過左隔離台撚狗

岩岩先賭完馬

西維半大 第一次召集

析呢

西甲彪

挽留

又天光先出教學？

西維9.5s

縮程賺級數

笑

知唔知點解馬會會升盤

因為閪維2會大炒！

想知

今場你輸

Ok 轉2.5大

1-0

愛斯 [+1] 1.95
維迪斯 [0/-0.5] 1.70
維羅納 [0] 2.05

1:1完場大家開心

得狗唔開心

上盤定下盤

大家睇路

佢連中wor

Asw轉左正手了

留名等買即場反cup

4 西維爾 [-1] @ 1.92
5 海倫芬 [0/+0.5] @ 2.19

單b退出左波台？

Same road

+0.75個陣買左愛斯點部署

閪維爾今日閪唔閪

屌你老母仲敢上黎？

阿古b

我上岸先 唔同你班基層玩

買咩好

半主

大炒

2.5 細 西

對晒兩場

2隊星5都要踢r霸 邊隊會留力呢

咁我都安心啲

愛斯下盤 走住黎賭
抵買

西甲主場龍

收到風 武女隊友中肺炎

閪維過兩日就踢

。。。。。

屌你媽西我今日勁中

冇女正選

無女今場入波

無RDT

google寫21

我安心啲驚燈親你
咁緊張做咩？
崩口人忌崩口碗吖？

西維爾 skip 了西波

閪維爾閪波
不了

Skip下面個場仲好
閪維2應該贏撚硬

suso正選

妹波

goalllll

蝗賭大船西維爾

你岩

半和試下

0:1

3場客

整到三粒得唔得

冇女rc

中

半大+和主

閪維今日唔閪了

上盤1000%

西維爾仲未入我屌你老母

禾開心就ok

收到風今場假波要俾武球王入球 為支那打氣

11111111

球皇禁屌

愛滋禁屌

今場同過大陸仔踢波既人要中武漢肺炎了

支持新意甲王 維羅納 好過

有前4唔買買榜尾係咩心態

12m?

12m

365

維羅納+1有1.5

半大已死

愛滋fg

入球球員：冇女

生命注

閪出suso都讓一球

屌你老母又話大分三神 輸撚哂啦

同路 all in

臭西20未

等緊西維2球盤。。

var

2c

365壞左？

又迫害半大

馬會都封左陣

西維爾禁屌

半大未

西岩岩有機12M

各位精神！！

有武球王就開角大易到

All in 2.5大

武磊單刀

半大準備跳樓

拿華斯做乜鳩呀

1915 2.5/3 大

刷！

一句 10.5大定細

大啦 買細60分鐘唔夠就爆啦

冇睇即場 西甲成日撚狗

細

Ching落地都點解？

打撚錯字想打落地獄 手快快一禁就三十日

又話走

你夠話走

今晚3-6點又冇得轉數快

閪維易到

西維爾 1:0

西入未點讓人1球

閪維反底10

閪維入左？

掂

Goal

半主易撚到

武球王浪費完反擊就比人入了

係要屌你既，入多粒未

西維易撚到 仲有人買榜尾？

個龍咩事

Suso勁能到

我了

1-0 易到

快撚啲整左兩球啦

suso

球王好On9

幻覺黎

些仔需要休息？

下盤gel

原來suso有fans

維迪斯快手

買愛g戈到可以去死

救唔到啦 呢d傳中

等緊1.5嘛

求刷角

睇完琴日PSG 就知你想要幾多球都得

西班牙細波聯賽 番黎啦

無女廢撚到 進攻終結者

15倍反cup

不如話個後防

角大要崩盤了

支那球王學人踢西甲

細波變左澳職。
西甲變半大全大聯賽

珍 咁多人都mark唔到

爽手456啦

笑唔笑4

1-0冇角了

半大撚進場未

頭場例牌小角

入疤塞波足以名留青史

但果球門將唔係達史特根

比多兩粒

愛斯賓奴降班未

豬

膽來架wor

護到級我切啦

依隊垃圾上次比人害，今次allin左對家

頂住2.5s

咁都唔入
CLS

呢個suso係ac個個？

yes

係

Yes

渣番半格係手先

有孖生咩唔通

冇睇直播 愛斯賓奴有冇機會頂住走盤

閪維呢D賤種波
一係就比人1-2 一係就比人1-1完場

唔似有

加油

比人屌打緊你話得唔得

閪維爾半大未

維迪斯 1-0 海倫維恩

20,30未

10

維迪斯 goal!!!

維迪斯尾盤有冇轉

1915 大波-2

有武球皇 反cup都得啦

咁all in 主win收息填返算

維迪斯 好波

1.1?

海倫追和反cup

愛斯賓奴打反擊慢到

444444444

而家馬會幾時會開返？想去拎錢都拎唔到，個戶口唔係自己既，所以無銀行轉帳同過數快，比較麻煩

D角負碌到

好過冇

唔買維羅納唔好話自己識買波

訓身

7月都未必得
一開一定大爆發
成堆廢老係狗會賽馬日大叫飛曬口水

維羅納盤 ?

奧厄？

比多粒未

真 狀態咁好開平手 阿婆都識買

穩了

我買埋個半客

武球王做咩救角

兩場都要半大啊

武磊危險進攻

屌你老母拿拿林半大啦

西維爾好撚蝦碌

屌愛斯賓奴咁都入唔到波

無女救角

跑馬日馬場會唔會開？去馬場開返個戶口得唔得？

見到

西甲又半細

得蛇買下盤就輸

20

維迪斯 2-0 海倫維恩

又黎半4全7既節奏

維迪斯單刀Goal 2:0

海倫芬個種穩

有無咁勁

維迪斯 goallllllllllllll

閪維比多粒啦

😂😂😂

痴線 後面撞人 都無12m

西維封咩

兩場半大 爭西維一粒啊

正仆街

愛斯賓奴好撚慘

應該禁區外

西維爾快手半大

var 12m

封咩

不過好似禁區外既

唔係12m掛
買緊2.5b喎認真

Var

var 禁區外

瞓地+var

禁區外
冇12

唔係12m 就算吹

愛西力 快d降班+空難啦

但其實要紅牌

Var 12M

但會唔會rc

仲check緊

最多yc

有機

如果12m 係邊隊射？

12m miss

搞咗咁耐，無晒時間刷角

你on9?

食全餐啦屌

河床

西維呢球自已拎黎 中堅hea傳 之後兩個防守分太開 完全小學雞

你啱

圍球證

yc 冇12m

我有經驗

12碼

唔知吹邊隊姐 睇365果陣又封左又無睇live

有咩好嘈

黃牌

呢場好特別，好少黑鬼

有得吹番罰球轉頭架咩

半大又死

Yc因為右邊有條友唔係last man

本身就犯規

禁區邊
又圍

驗腦啦

維迪斯咁勁

下
var可以咁用架咩？

一陣準備屌維羅納 祝中肺炎了

買左維迪斯入球細

刷角啦 咪嘈啦

阻成幾分鐘

買左2.5S想跳

維迪 維羅同路

1915 大波-1

其實呢下犯規好有經驗，唔會rc唔會12m

個罰球位都好靚

指引無話有
但球證大晒

海倫芬 和撚硬 Gel定頭收錢

唔會啦..
馬會開得平手盤..真係寧願分勝負抽水

真係入

屌西維入多粒未啊

1:1

1-1

1 1

維迪斯 西維半大goalllllll

1:1 goal

罰球死角直入

1:1完大家開心

我個半主

goallll

嘩
11

仲好射過12碼

1:1 15m 照goal

搞掂 半大

1900 半和 頂住

入錢了，上場斷佢

屌你老母

邊個笑人買半大

1:1半大黨全面進場

馬會開左下球俾人買

2串1半大搞撚掂

Me

話撚左西波 skip好過 唔駛屌

閪維又閪

個龍縮手

人牆條友訓地遮唔哂

見到有罰球即買

西字頭未贏波又要刷角

咁都救唔到

半大 gel

我櫻西半主

跳唔切船 補主ng算

琴晚輸死左

咪又係要入

半大黨可以手持皮鞭入場了

不嬲唔skip波 我特色黎

角細跳船了

半大 半主仲有時間

求派

維羅納未

Gel

大家好

一解封即買左

15m Goallllllllllllllll

海倫22未

愛G佬唔係咁死好命下話

下球應該都係愛斯..
西維爾個中場出晒事

愛g 維迪c頂撚住！

些路迪了

出左烏

維迪c 半主gel一gel

做基層買半大真好

意甲10.5

屌 又唔同路

岩呀 唔係紅牌唔係十二 根本上冇權睇
就算睇完都冇得吹番架

爽到

西維爾依隊閪波 打慣晒劇本波 又成日賣分 盤點買得落手

西維串盤未

半大手足勁

呢個球證想點

西甲1:1完場
頭10抽1 50

無女yellow card goallllllll

lm

H

可以入未？

痴撚線球證

屌你場場都要屌

通常就係話 no penalty 架姐

冇女黎多張yc未

Cls屌佢老母 識唔識球例

手

半場大埋？

半大 卡殊

冇女rc la

維羅納入未

你做球証咩而家

真 你係check十二or rc
咁兩樣都唔係邊有得吹

維2:1

海倫21

維迪斯 2:1

海倫cup到派200

維迪上盤未撚驚過

咁

海倫快追和

有排補時

Var is 粥

馬海倫之力 快手2-2

2-2

維迪斯2:1頂撚住

有

me

22222-9

33333-8

維羅納加油

Why don’t buy 辛特

吹返轉頭比罰球 cls

未開波 買左依場先

西角唔好冰角

@2.5/3大個個巴打
Thanks

24

意甲半大2個1000

補時起碼補8分鐘

通常咁講都西

唔洗

維羅大船?

閪維又閪我屌你老母

2030 辛特 基爾 角大

西維你老母臭西

應該係，上場屌打祖記，今場平手高水引人買

RAP

角又吾刷

收b啦廢馬

我有提議你10.5s

單蛇 有無工介紹返兩個禮拜 頂唔順

加4入多粒啦

作客廢

補4分鐘

鳥入波未

有啦

咁都可以var吹返on999999

Ez

西甲

班尼加去死啦 完全跟唔上

海倫維恩22

22

海倫

2：2

海倫!

維迪我屌你老母

屌你老母維迪斯

西甲單 意甲雙
衝呀

勁撚到

加油 海倫 半場cup埋先

得蛇

all in些路

我錯了

烏甸尼斯禁屌 開平手 又中招

30分鐘入4球 90分鐘=?

武磊勁撚到

維迪準備3:2

維羅goal未
愛斯2nd ng x 維羅fg

15c未 意甲

維迪斯咁撚柒廢
俾佢10:0先照樣10:10

識d野
btw比人禁屌緊

唉
維羅fg針定先

海倫依d先叫踢波 落後會追和

屌你老母 祝你賭咩輸咩

西維好廢

維迪斯唔通又史篤城劇本

屌 兩場買半主 兩場都比人追和

1. 利華第三球👍🏼
2. 利記盤 死忠🧎🏽‍♂️
3. 布拉加盤👍🏼
4. 波爾多盤🧎🏽‍♂️
5. 西維半和👍🏼
6. 維迪斯2.5/3大👍🏼

皇賭-1勁撚到

些路迪 gogooooooooooooo

西甲半場4c 開9.5

半大中 和主叫糊

有咩問題

西維爾7夠未？

愛斯賓奴場波悶到 停左大半場先得4分鐘補時 啲球員又慢慢執波

點解唔係8.5

@KY 補習社有無問過？

6:6

收息

ky退出左波台了

出面係

愛斯似贏埋

點解？今朝都見到佢

點解

因為西維掛 正常西甲係應該開多5個角球既

因為佢比人話佢jer人

維羅半客是夢？

Bill gor

維迪斯ng

KY補習社收晒皮啦

呢隊垃圾應該降班

因為我無挽留

邊個話

西甲 補時絕殺
意甲00完場
咁就perfect啦

睇番愛滋果球 原來有人訓係到諗住封地波
點知射中佢改變方向

買左20贏14.4 想派0.4有無人要？

我要

想知 details

迪維斯個種廢唔怪得本田都彈佢地鐘去踢巴甲好過

@新力x
@新xxx

垃圾馬 收皮啦

係咪你笑人煮野食笑走人

Payme ok?

維羅等針

西維刷角隊嚟？

被禁屌

做乜搞走老母

禁屌唔入咪等輸

清算啦

呢句我袋左落袋了

我了
單蛇做咩唔直屌半大
我買左少少 但係都唔夠你既零頭

真

買乜針乜 有冇人有重心

買左細迪斯全細 半場未到已經爆

@樓主 pin

意甲大波又死
講到維羅納幾撚勁今季

閪維開唔開到3.5

屌 之前成日jermama 8+1佢都冇走
做咩依家走

派我 等開飯

2030 想要深喉遜！

做乜搞走mama 佢好人黎架
平時講笑抽佢水都冇嬲

因為你個契家佬

Bill哥讀埋夜校 識吟詩作對

塞爾特人入未

應該得。。
我估4:2

沒有媽媽日子怎過

閪維爾下半場反cup plz

可唔可以用中文字解釋

新力必做你媽媽

一定
信念

維羅納進球了沒

Gchi師傅

有冇邊個app可以track到馬會個倍率變動

我願意用我既離開換返mama返黎

挽留你

被屌打都唔失波

退役馬=狗餅馬

老母咁靚女 你地都蝦佢

你點影的

快

入左

些1:0

些路迪 goalllllllllll

點睇我岩岩都係受害者

要挽了

goalll

goal

意甲角大 爽呀

維羅入未

-1 半大

-3

塞爾特人再入未

鳥癲入波未

塞爾特人

烏癲FG買注先
禁屌到

球王wow

愛滋贏埋
易到

1-2

1:2
閪維

愛斯!!!

西維31未

我真係$20你買$2?

5信＝ ＝

無女入？

屌十年唔買一次西維

屌你老母搞咩

冇女都入波

武磊goal

閪賣分

愛斯賓奴 cup撚埋

屌你老母閪維爾

愛g 17倍反cup

我得

閪維爾我屌你老母

話左呢隊賤種波

無女 刷角未
西甲賤種隊

無女又入波
J死支那仔

我唔信

好彩係買大波

話左

武球王

冇女
2.5b 易到

好似有人話買愛斯係懶特別

補返個和好 賓佬成日衰收尾

Bill 買下盤？

真
要左愛1:1 +0.5

中過伏唔會再信

3.5s 點部署

垃圾維羅納

武球王熱血反cup

仆街咁撚快入
個單點頂到完場

西維爾收咗錢?

意甲999999999

收哂大陸錢

屌諗住佢下半場被追和 點知佢係上半場追和下半場比人cup

屌你老母武磊

西維32得唔得

唔睇國籍都幾勁

意甲咁撚癲

3場德乙好似有條3串1 100%

意甲半場9角 真係戒買西假啲角

受一球贏緊一球 好撚舒服

愛滋踢假未

32未

兩隊都西，都係些路迪收息正氣

gel到咁小心爆

武球王穿盤

愛斯賓奴gel頭區

愛滋佬想整個半四全四？

閪維爾抵死

關鍵王冇女勁到

等到一陣3.5/4 好水 補少少 分分鐘食2注

15c完未

輸到個心臟停咗 點部署

全黑 -2 無啦啦9c

鳥癲你快d入啦

唔買大波就大波

打左電話去意大利 傾好左半9全9

西維爾有名你叫 咁撚廢

換個心

唔係講笑 佢今日係幾好波 同好勤力

靜靜雞收3 格

搵個令你心動嘅賭盤

西維主埸

重注西維ng買個新心

武磊中肺炎未？

西甲7.5b 先

西維愛滋肯刷角未

中完仲勁

西維主場比榜尾反cup

閪維爾比佢閪唔少

miss左冇買cup

半9全10 抵輸

今場唔mark到咁緊 分分鐘驚奶野

我BILL SICK BALL

今晚仲有冇bill sick 早D出俾方向手足

好波

頂撚住 唔該

半場9c

-2

屌你死傻西入未

一蚊不買閪維爾

有角未呀 冰咗40分鐘啦

咁恩哈路咪仲勁

愛G點輸

4x4

4x4 唔4x5

咁尋日波爾多中左未？

西維爾輸波都控角

咳一咳都彈9米

彪析復出未

海倫芬個場仲以為會斷 點知

同埋有眼睇 一開頭其實開半一
轉返一球盤個水位太好分
真係有信心西維贏 點會咁益人
同埋個件suso 係ac都敗走 真係水到

咩撚野買法黎

最大果注唔串 都係幾十蚊啫

唔想贏馬會太盡

西維-7

愛斯賓奴win仲有1.87

頭先錯手禁錯

我未聽過有人買4x4

無女都入到閪迷已，成個球會執柒左佢啦

呢場預咗輸 唔去波
開波刷角厄角大 diu

西甲波啲角真係好撚鬼

有機會 用肺炎轉身
頭先武磊都用咗武漢射球

閪維應該2-2 FT

2x3

3:2大家開心

佢入過巴狗波

西維爾都幾on9 好地地個陣走去換埋suso d垃圾

ok

型撚到

@花仔

要基爾大角了

1.75 1.75 諗住

大哥原來新飛加持

力架大戰芝娜？

賣左賓耶達先on9 人地去摩納哥carry垃圾

2030 德乙

辛特 基爾 角大 第一次召集

Gchi

支持

今次gun 30蚊

我另加左辛特 同路了

閪羅踢踢下 又飲水
Cls波

2日輸10注贏3注

屌你又改名..

肺之呼吸
武漢射球

真 a米之前咁撚廢就係出左佢踢wing 搞撚到角又無入球又無

輸緊都唔撚刷，抵撚死啦

兩邊no goal吧啦
下半場唔想做壓力測試

屌有條友抄9我個名 佢叫角細比狗買 仲要一齊係p牌

我覺得辛特細 唔買了

連買三場西甲live都無角 想死

停左幾耐c

P牌jai

60分鐘

都仲分到既 你地一個紅色一個藍色

咁撚仆街都有？

屌又係你

阿古路都分到啦

唔是講笑 第一次見到以為自己黎

笑下唔係嬲丫

唔緊啦 有一場同路已是緣份

4*5先贏大錢

又下盤日？

失波10分鐘都無1角dklm

連輸左7口
追數追到懷疑人生

邊有咁易嬲

心靈跟

塞爾特人針

半場都過唔到

些路

些路盤針得

仆你個街些仔

鴨巴甸

塞爾特人半大goallllll

Sor咯 翻工個陣快手買錯 我都唔想

些路半大

今朝cashout完
散紙注是但

19-2000 得垃圾烏甸0:0 無半大

下盤癲撚到

鴨巴甸心靈注左

d 一哥想點

西維入未allin左份花紅

32

3:2!!!!

維迪32 搞撚掂

些路迪買盤係咪要驗腦

屌佢賓菲加

suso真係垃圾黎

炸

3:2愛

奧㔾100%

烏雞咁撚垃圾就咪提啦

仲以為西維

輸

狗會邊會咁好比你上盤收錢 平時些仔都唔開盤

Sor囉

2分波咩

些路迪半大goalllllllll
些路迪 -1/-1.5 jumped....

些路迪半場贏一球得唔得

3場無入過波

些仔發力求其兩粒easy la

真 gel

呢排d聯賽一哥出哂事

維迪唔該你炸啦

墮落到報假？

基爾 All in 注

3x1又叫糊 希望今次唔好又最後一關食唔出

愛滋入多粒就好

老實其實4串4有佢既好處
想知先解釋

琴晚到依家好撚多會做過關重心既上盤都輕鬆開下盤 巴黎 巴塞 利 漢堡 西布 波已多

德乙同你對晒..

呢場一係基爾一係skip

德乙買唔切 算

唔洗解釋了

轉頭又33啦

慳一注

西維入未

兩黃一紅。

西甲場單應該窄啲
要斷連勝了

奧厄盤x意假客fg
個fg肯入未

正仆街，二次var都入，自己買個堆炸足十幾場

要支持了

西維爾真係笑話黎

西維爾呢家先意識到個問題係班尼加到.. ON9
難怪個教練係咁俾人炒

4條3串1?

愛斯rc

我覺得奧厄/skip

輸果陣比少注錢 啱唔啱？

要cup了

愛滋rc

愛斯賓奴gg 全餐

8.5b

對愛都踢到屎咁 入閪咩

半一下盤gel

刷角

鐘聲響起反cup的信號！

睇錯, 出面

冇心 但掂到冇得唔黃啦

有掂到？

紅左都cup唔到就去食屎啦仆街

個中埸完全唔夠屌 慢撚到西咁

問題係串得就預左搏
預左斷既不如單頭算

我買左海倫芬串愛G

愛滋真係贏埋

海倫追和完又比人cup

死守爆角

愛斯和定俾人cup ?想補

66666

屌12m又var冇

維羅贏埋就中了

西維32,42叫爆

齊win la

俾多5隻

球證又買主

西字頭輸波打多個開始刷角

gchi

愛滋守著 咪輸就得

搞到要換走球王了

莊家無批准佢入波

閪維20分鐘反cup

有冇人買西班牙人ng@9.75

睇下live先

愛滋快啲叫武磊咳

首先要愛g唔好比人cup同維迪斯頂住

海倫dllm

-2cccc 快

-5

俾個8.5黎入下好WO

西甲意甲頂住呀咪撚入波

西維入啦屌你

走了

些仔jump

Cup硬，all in 3:2 4:2

換曬啲後衛入嚟！

3:2都還好 走盤唔斷過關就得😗

唔係好覺得閪維會入到波

維迪斯應該穩 愛斯賓奴就難講啲

真係未撚試過買既波追和反勝，就係識追和又輸翻

愛滋收就收硬啦 頂多咪和波上盤個d度下場啦

維羅納肯入未

荷甲var

實有一球

維迪12m!!

閪維爾真係閪波之最
好彩買半大全大冇要低水半一上盤

cup佢老母未

基爾Gogogo

仆街

維迪斯 12m

仆街 兩場針哂

jump

屌你老母維迪斯
係唔比人和

些路迪我買就輸

西cup未阿仆街

唉

維羅頂住呀 唔想又斷一

完場先屌啦

試過 3串4 重飛 愛斯受讓半一
70分鐘 01 75分鐘角球11
88分鐘21比西維爾cup撚埋

原來係你

有冇西維link

算 補個烏甸fg算

維迪斯 goallllllllllllllllllllll

唉4-2點追⋯⋯⋯
大針

所以？

not today la

一人中一場打個和ok?

好惡

西邊出波都無角 刷啦 洗唔洗教呀

有冇link

西維想點嫁

有幾惡

抓飯 睇唔到？

Just fun

再黎多次 馬海倫之力

些路迪 又輸

下咩話德乙無角

西維要no goal了

純文字可以惡得去邊

德乙齊心角小

取消關注

些半客

半場姐 下半場會技術性調整

suso死左腳 比人睇通哂

些盤

鳥雞入未啊屌你

2:2

係利既時候已經知冇撚用

叫都唔洗叫了

疫情控制住
確診越來越少了

愛滋紅多個西維都唔會入到

7?

閪維狗打多個仲唔追番屌你老母

愛滋頂住呀！！！

7c

1